屌 我部Samsung機岩岩差電個陣出煙

會唔會爆炸

冇圖你話你屎眼出煙都得啦